有個傻仔係紅磡置富都會跌左錢

無錯 個個傻仔係我
岩岩炒完散走人就跌左份糧
呢排同屋企人嘈完離家出走 靠炒散維生
600雖然唔多 但都夠我1日3餐加住宿
希望有好心人執到就拎去聽日買物資

P牌仔第一次開post 屌細力啲
天祐香港

快啲揾返

沿路搵過都無

推

希望係同路人執到 如果俾藍c執到就嬲到震

出現金?

係

就咁一疊?

一張500一張100摺埋一齊
都唔期望會拎得番
希望執到既人好好運用黎買物資就算

下次小心啲唔好咁大頭蝦啦

啱先喺置富見到好多白衫藍絲

轉個撚頭就俾d廢中廢佬執咗去叫雞
下次小心d la

破財擋災啦 你依六舊當係幫抗爭者擋左一劫 多謝善長

商場掉更係搵物管
上黎把撚咩